其實你地end乜鬼嘢game？

個個好似交代遺言咁做乜？

不指責，不篤灰，不受傷，不被捕！

行完街攰嘅咪返屋企抖下囉，要贏一齊贏要輸一齊輸，條路有排行，看誰笑到最後！

應守就守，應走就走，應變就變！齊上齊落!

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

不被捕不受傷

901 機場見

Push

一齊轉職！火系魔法師！

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

咪係 岩岩放工食左個垃圾包做宵夜 我唔想最後晚餐係個包啊 我要聽晚要食扒啊